河內住宿討論

是咁的，小弟同兩個朋友4月26-5月1會去河內 而家睇岩兩個酒店，Hanoi La Siesta Diamond Hotel & Spa同Sofitel Legend Metropole Hanoi Hotel 有冇巴打/絲打可以分享下經驗？定有其他更好的推薦？因為連登好似冇人討論過河內，謝